5年後，垃圾桶局長劉江華都係冇出過聲sad

垃圾桶識講野你仲驚啦

9.30 三罷變死城 無人講

五大訴求，缺一不可

一個月二十萬
12x5x20

千二萬ez汁

乜都唔洗做 坐係到就得